未來馬路炸彈

有冇人知一噸鐵重定一噸棉花重

諷刺下話？

係咪炸彈我唔知
我淨係知佢真係好撚蠢

做乜

我唔明點解呢啲人考到車牌

佢應該係真心

似係你真心